屙完屎之後沖涼

有無人會屙完屎，唔去抆屎，
之後就即刻就去沖涼，
既方便，又環保，唔洗用廁紙

我只係知環保撚痾屎唔抆屎
抆左屎既就唔配做環保先鋒

當然係涼都唔沖，直接去瞓啦，沖涼嘥沐浴露嘥水

屎撈人